浸大學生會外務副會長入境澳洲時被扣查及翻查手機

有冇澳洲巴絲知咩事?

浸會大學學生會外務副會長梁兆玉星期二到澳洲墨爾本機場入境時，被當地邊境人員拘留和查問半小時，期間被翻查手機。

梁兆玉表示，她在入境時被兩名男邊境人員截停，帶到房間搜查，問她到澳洲的目的及有沒有帶攻擊性武器。邊境人員要求梁兆玉的手機解鎖，檢查相片及其他内容，一度將梁兆玉的手機帶離她的視線範圍。搜查期間，該兩名邊境人員形容香港的反修例示威為暴動。

梁兆玉對此表示失望及難過，她相信是個別事件，兩名邊境人員可能是因自己的政治立場，或因她的學生領袖身份而有不禮貌舉動。

梁兆玉因大專學界國際事務代表團的工作，到訪墨爾本。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港警察老屈政治領袖係恐怖份子公佈各國

澳洲一早就淪陷咗, 呢兩年先開始立法限華以為來得切, 笑撚死

人權呢
屌咩

我識香港人30歲女，去左澳洲後藍到仆街，所以澳洲應該俾大陸統戰得好勁

圍澳領?

有冇梁兆玉ig?